係放題餐廳做既個一秒起 已經踏入中產領域第一步

首先
香港 月入中位數 16K左右！
放題餐廳 13-14K左右！
但係！
包野食！可以當變左17K！
加上！工時長！
少左時間出街玩！又當20K！
做刺身，壽司，出面要比錢上堂上興趣班！
又慳５００！20.5K！高過16K！高過中位數就當中產！
基本上，一出黎就係中產！
可以傲視所有BIG4仔 Teller仔！
中三畢業都隨時有機會請！
D呀SIR唔識貨！仲話讀唔成書正廢柴！
事實上大把世界！可以直接做中產！